{"Sosnowiec": {"2023-08-10": "Bedzie pada\u0107"}}{"Sosnowiec": {"2023-08-04": "Bedzie pada\u0107"}}{"Sosnowiec": {"2023-08-10": "Bedzie pada\u0107"}}{"Sosnowiec": {"2023-08-10": "Bedzie pada\u0107"}}{"Sosnowiec": {"2023-08-04": "Bedzie pada\u0107"}}